好想日日訓係志效對奶上面

一定好撚正
再朝朝比佢用洗面奶叫醒 當自己係仔咁湊

瞓喺膠波上面好咩

整D低胸相黎睇下
包到咁實有咩好睇

睇佢手臂有肉地就知係真波啦

志效正到

等twice走投無路被逼賣肉之日
就係大波志效成霸主之時